拜登咁撚老 贏咗都唔會坐得耐啦

屌呢份工 24*365 stand by 成日訓訓下教就要被人嗌醒有突發情況 無話拜登呢隻老嘢 我廿頭都覺得chur爆 佢上任 應該唔洗一年就死撚咗

都預左俾果條偽黑人坐正架啦

副總統先係大問題佢老公嘅律師樓同共產黨好有關係